有冇人解釋到點解公屋成日有人鑽牆？

仲要9成9都係11點幾先嚟鑽

排除撞鬼因素，到底佢地鑽緊乜？

其實係咪無論邊層鑽，成層樓都會聽到？

樓下班咕咕固係咪專住公屋既樹

公屋仔是原罪

其實班咕咕固仲要係我附近起咗個巢 ，次次都聽到好近，但我聽唔出係邊，我估可能係樓上樓下3-4層左右

不過好彩佢地生性，都唔係成日叫

公屋多精神病 認真 見過有個case係成屋都係窿

人地傾計都唔比
佢地夠話你地d電視聲嘈啦 鵲巢鳩佔

雀仔都識上連登

士波令工程

每日都係咁，係密到我真係懷疑自己撞鬼，
然後就會問我呀媽有冇聽到

搵動物傳心師幫手

你唔去問下關懷下